今晚夜馬已取消

全球響應「929全球集會抗赤納粹」
全世界一齊對準極權！

Source?

Scmp

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

馬會app都冇講

Fake news 完全封鎖

係真既，已取消

屌 唔圍都取消 又想賴

東方出左新聞

馬迷會唔會發癲

放下風就嚇到瀨屎
班啊伯肯定嬲嬲豬5

funny

咁撚驚

link?

樓上咪有

真？

Link都冇條

#9

行得正企得正，驚閪咩

9up下又當真

去維園！

好似真係取消

咁算唔算不戰而屈人之兵

仲有

想拉攏多啲廢腦???

本身嗰班垃圾都深藍㗎啦
多鳩餘

fake news

東方都報了

標題黨，假新聞嚟

第二段又話或會取消，咁姐係定唔係呀

咁多人投注 點取消 退錢都搞死馬會啦

假新聞嚟，係或會取消

下次要用代號出賽

官網 , FB 都冇公佈. .............
重落到注..

第二段寫或會取消喎

第二段寫今早消息

第一段寫決定取消

第一段寫決定取消

內文已改

Scmp啊？英文唔好 我有無炒車

搞清楚係何君堯搞到冇得賭馬
班廢老唔好亂屌人

有網民發起今晚圍堵跑馬地馬場，香港賽馬會嚴陣以待，決定取消今晚所有賽事。

未取消，
馬會取消一晚賽馬都有好大損失，
希望何君妖唔會搞到馬會取消今晚賽馬。

香港賽馬會嚴陣以待，決定取消今晚所有賽事。
決定定或會？

其實馬會d PR都幾搞笑
話如果有三百人就取消。
係咁易都幾千人入場la on 9

ok thx

未取消呀

Now話取消咗

何君堯 陀衰家

now話取消了

修例風波：何君堯愛驅出賽網民擬圍馬場 馬會取消所有賽事

反對修訂《逃犯條例》風波觸發多場暴力衝突，立法會議員何君堯在7月21日的元朗衝突中，與「白衫軍」握手引起爭議，成為風波中的惹火人物，其愛駒亦恐受牽連，何君堯名下的「天祿」今晚(18日)在跑馬地馬場出賽，有網民發起今晚圍堵跑馬地馬場，香港賽馬會嚴陣以待，決定取消今晚所有賽事。
何君堯的愛駒「天祿」今晚參加的二班賽事，罕有獲編於第一場舉行，原定今晚7時15分開跑。
on dog cc

攬炒師何妖

以後有佢隻馬出賽，就放風去圍馬場

耳

連登仔吹下水又取消
有無咁驚呀

有史以來第一次

睇下其他馬主幾時逼馬會收佢皮

大家可能集中去維園

何妖過街老鼠累公司廢老無馬賭

真。攬炒

要令何妖無左個會員資格

何妖搞到無馬跑

攬炒之父

哎唷唷 廢老賭仔今晚無馬賭點算呀

新春袋

估唔到真係唔跑

真

何妖=危險人物

渣架

逢佢出賽就最取消

咪一世唔使贏頭馬？

冇得馬照跑舞照跳了

成班白痴叫人唔好去

唔俾牛屎佬何妖隻馬跑咪得

痴撚線

連登成功幫人介賭！

蘋果確認，已取消

屌你老母何君堯搞到冇馬賭

Fake你個頭

仲有得受注 tvb準過馬會

啱呀全世界開心

一早取消何君堯會藉咪幾好

文宣：
唉！何君妖累到無馬跑。 😩

何妖你真係累街坊啊

渣ga

on9仔 睇新聞啦

渣ga
連登仔講兩句就取消
Between 大家繼續

71回歸都冇事，今次何妖搞到冇馬跑

好波 !!!!!!!!!!!!!!!!

聲討何妖

啲阿叔怒屌何君堯未

馬會唔會同錢過唔去，點解馬會唔係同君妖傾，勸退派馬出賽？反而取消所有賽事？唔通君妖企硬，馬會無奈取消全部場次？

以後唔俾"天祿 "出賽啦

十一國慶盃

又用靠屈呢招，佢老味😩

連儂牆：通知馬迷，何君妖累到無馬跑。

唔比何妖隻馬出賽咪得

係呀，冤有頭債有主

最衰何君搖囉

刨撚左成個星期
屌你老母何君堯

笑撚死 不費一兵一卒就自動取消

何妖攪到無馬跑

幾多個家庭等緊馬會開飯呀
屌你老母何君堯

俾佢一個搞到D阿叔無馬跑，聲討佢先得

馬會搵日補賽一樣咁多人賭一樣賺 取消根本冇影響

藍絲公敵-何君堯

馬會好波，今晚歐聯買double

唔出賽咪冇事囉

又想瀨

其他馬主都小曬鬼啦

想威威拉頭馬 比何妖阻住曬

9月21日有馬跑，而同一日何妖又吹大雞清牆，係咪要好好宣傳下何妖累街坊啲野呢

冇睇開馬，唔係成季編晒賽程啦咩，點補，定連續跑2日?

不戰而屈人之兵
已達最高境界

Haha 馬會唔見七億

總之文宣方向：何妖累街坊

cls 馬迷準備暴動了

97後50年不變，馬照跑，舞照跳

聽講隻馬都想同佢割蓆

下次大家齋講唔去 都已經好有效果

推到何妖隻馬永久停賽，你估養馬平呀
等佢每日燒錢

馬會居然因為唔想得罪何妖全日取消，明明停一隻馬賽就得

員工都唔洗返啦

何議員條仆街搞到今晚無馬跑馬迷一齊去燒佢office

笑死 街市熟食中心啲人個個都屌馬君妖隻馬

如果次次何妖隻馬出場，都會累街坊？何妖會唔會連馬會會員都冇得做

次次吹風馬會未仆街

説好的馬照跑舞照跳呢？

可以補 馬會有留日子補賽 例如之前打風冇得跑 佢都係中間補返

堅！website 已 update

小心馬會比政府利用 文宣好集中屌何妖

何君堯真係累人黑物
搞到冇馬跑班賭仔冇錢贏

間唔中一星期得一日馬跑 可以係番個D時間補番
以前打風取消都係咁做

可以去飲了

點割？

取消頭場就得架啦

屌你老母 何君妖！！！

我要賭錢呀！！！

真係取消左今晚賽事

應該無倉肯收佢隻馬

馬季由九月一開始就冇因爲示威停過
就因為何君堯同隻馬兩隻畜牲而停

鳩up 下已經咁

踩死佢

何妖搞到班賭徒無得賭
會唔會比人打咖

唔練跑

弱智仔 馬會app都冇得買馬喇

咁有唔係呀，馬主同騎練肯定好大意見
操馬係有過程，存心博殺贏馬嘅谷到隻馬fit哂，唔係下次一定操我起
而且補賽日，參賽馬匹、場地條件，同其他各樣因素都唔同哂，本來有信心贏錢，或者拉頭馬嘅馬主練馬師見財化水

最衰都係何君堯

狼來了

1隻馬買加養要成千萬

一陣整傷點

何妖可恥！
搞到我成班師傅無馬賭

賭仔 呀叔 認住邊個搞再你地無錢賭

屌你老母何君堯
我哂心機捱眼訓度左條8穿1 諗住今晚收錢慶祝
而家比你攪和晒啦 今鋪點計先

吹吹下就取消
何妖死撚開啦 阻住阿叔賭馬

處男第一回

何妖夠殺傷力啊!累馬會無咗十億投注額

佢隻馬係咪成世唔使出賽啦？
以後一出咪又係有人去

推

Good news

班廢老實屌晒鬼

成個星期最開心個兩日無左一日

唔知要賠幾多錢

我公司D老屎忽深藍係到 屌哂鬼😂😂
馬會靚助攻

會補賽

大家唔撚好中計呀

馬場係陷阱，今晚唔好去！

等我今晚做好功課，現加黎取消

頭先係茶餐廳食lunch 好多廢老屌晒鬼

有無咁驚呀
取消唔比隻馬出賽唔得咩

#929globalantichinazimarch

馬會Apps已經無賽馬賠率了

點解馬會會咁照顧何妖感受取消佢會籍乜事都冇啦之前又咁多馬圈中人聯署

香討巴打好野

大家可以唔去了每次有何妖出沒就話要去
咁佢就好快俾班有錢佬開波

搞到廢老唯一人生意義都無埋

d阿叔冇得賭馬, 一定谷9氣
要搵d老雞黎出火

何妖真係巴閉

其中一個賭馬 group 屌哂鬼, 話何妖累街坊, 攪到無飯開

一早取消何妖會員籍咪無事囉

可以賴哂落何妖度

為咗一條躝壇搞到馬圈大亂，馬會都幾好嘢

咪係 屌佢老母

何妖隻天祿要硬性退役至得

其實陰謀論咁講 直接取消第一場/話天祿有事唔出得賽就得
點睇都似係想班廢老遷怒班示威者

霍利時,何良: Fuck u Mr. Ho

仆街何君堯，累到咁多人冇馬仔玩

佢今晚有隻馬出賽，叫天6

馬會分明助攻啦 一嘢停曬成日回響先夠大

On撚9馬會 淨係要何妖嗰隻咪撚出已經得啦 洗鬼停哂全部咩
講到尾 為保一個犠牲全部 痴撚左線

連登仔 No. 1 in the world!

廢老冇得鋪草皮

係呀，最衰都係何妖

做乜要🐎退役啫，何生唔再係馬主咪得囉！

FC 係真...投注唔到

I have not! I said:
【本報訊】立法會議員何君堯的名下馬「天祿」今晚 (18 Sept) 在跑馬地馬場出賽，由於他是逆權運動中的惹火人物，其愛駒亦受到牽連，有網民發起今晚圍堵跑馬地馬場，馬會如臨大敵。據悉，一旦跑馬地馬場頭場開跑前 (19:15 or 7:15 p.m.)，馬場附近有三、四百人聚集示威，會考慮取消全晚賽事，以保障場內馬迷及馬匹的安全。

手足 go to 跑馬地 before 19:15 (or 7:15 p.m.)!

咁會產生好多過關退飛問題 同埋騎師d賠率等等會亂哂龍
一野取消哂乾手淨腳

嗱，証明唔關我地事㗎，咪賴落示威者到

對住班有錢佬就嚇到瀨屎

[已FC] 馬會取消跑馬地今晚所有賽事

放Lunch經過馬會去買飯，聽到啲阿伯係度屌何君堯累街坊😂

俾d娛樂啦Ching，個人冇乜嗜好，就係鐘意度下馬仔消遣下，希望下次唔好搞馬會啦～

出fake news 分分鐘係令到係人地不戰而勝先啱

邊個助攻邊個唔知啦

我都係咁諗

我覺得馬會為大局著想姐
我地話明吹雞入去，咁如果佢退出左我地照去咁佢又點諗

取消何堯個會籍佢啦。 佢隻馬有3個馬主

又編廢佬慳返幾千 何議員用心良苦

俾d腦袋啦Ching，個人冇乜嗜好，就係鍾意返吓工辛苦吓，希望下次唔好搞____啦

你怪就怪個政府同班仆街，你知唔知咩叫攬炒阿on9?

咁何妖出街食飯咪要封左間食肆？

正視聽，冇示威者話要搞，係何妖自己搞到冇馬跑
馬場係陷阱，今晚唔好去！

騎師王退款
過關當1倍過得唔得？
一場幾千萬馬會會嫌煩有錢唔賺？
唔太熟賭唔知仲有冇其他野要煩

垃圾馬會，圍睹圍堵都唔識分。

今晚重諗住賺返首期

支共又以為民意會逆轉

朋友的朋友無連登account但想講:

屌佢做咩，樓主唔識貼link? 發放消息就要連埋source架啦。基本野啦下話

未開跑取消 馬會可以擇日重跑

開跑左先取消 就唔可以重跑

結論 馬會係冇野輸到

你睇下馬會app落唔落到注

唔係話幫樓主 但條友一黎就話fake news封鎖咁撚臭串，佢咪又係鳩up

啱啱仲見到條廢佬喺屋企樓下聚精會神咁刨馬經

屌你老母，內部料話樂滿家win 得，宜家因為一隻pk天祿要退款！

藍絲 經典對白

來自馬會apps

噉咪即係佢隻馬以後都唔駛出賽囉？